下次捉到鬼直接大字寫8964喺面啦

理得佢係公安武警黑警每個人準備一支粗marker
禁住佢額頭寫8964、面就寫 劉曉波之類禁用詞
然後大大方方讓俾記者影

讚同，但咪寫喺塊面到，一陣又話你物理攻擊佢啊
轉攞紙張或者banner 啦